有人問我拎signal唔想比點答

我：我地之間冇signal

up

大人signal

佢有 你冇姐
你嘅信號壞咗